搞個中秋音樂會激勵士氣好冇

我一直以嚟只係和理非，雖然唔係個個活動都有去，但依2個月嚟睇親新聞都會好辛苦，好心痛。相信勇武又好，和理非又好，依幾個月嚟心情一定好壓抑，不如係各區整個和理非音樂會，一齊播歌賞月

以往中秋都會去公園玩燈籠食月餅，今年我地一齊傾下計，放鬆下，同時比個機會我地好好懷念死去嘅各位義士

最近好多好歌聽到我好感動(香港國歌，反送中，共臣榜等等)大家一齊參加好嗎？

我願榮光歸香港

幫我推

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

推

推呀

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

繼續推

上水今晚搞緊啦

每區一個啦

嘉年華一晚輕鬆下

比多d人知係各個社區搞

我地咁和平，犬冇藉口搞我地

又嘉年華。。。

係呀係呀～等我地用音樂歌聲宣傳我地嘅理想

上年既經驗，所有位置都唔比人用擴音器
人多既地方實比大台搶哂話語權
今年既話，不敢想像

唔係嘉年華，係播香港國歌，悲壯嘅

咁分小區做又可唔可行？我都係啱啱聽歌諗到

大家脾d意見任屌唔嬲

我地同上同落
有咁嘅idea 只係唔想各位冇家人支持嘅同行者覺得係自己一個

搞煲蠟大會好過啦

煲底搞音樂會？

啊～～～～死黑警